藍韜文訓醒左未

琴晚係咪同蓬仔傾電話傾夜左

其實Cummings單嘢係咩事

好似呢個星期都仲係講緊佢

一直都醒啦
唔撚想理香港

其實藍韜文係AI黎

自己講封城
但走左去老遠探屋企人

佢話送個仔返老家照顧，因為佢老婆中咗武漢肺炎

仲有去咗唔知邊度郊遊
佢話要預備渣車返倫敦要放鬆吓對眼確保睇嘢無問題喎
唔道歉唔辭職
跟住pm 死攬佢唔炒
而家越搞越大